集思廣益 超人特攻隊2入面邊隻英雄最勁？

個人認為蟲洞俠最勁，係腳底擺個窿跌到你佛誕都未跌完

同Jack Jack戰平

一定係jack jack啦

但係一塊餅已經夠收皮

一定係我

E夫人最勁
頭腦同科技同錢幾時都勁過超能力

覺得果個壓縮汽水罐俠好撚勁

其實勁大份個個超能力係咪同超能先生差唔多？
都係大力？

廢版jedi

地下奇俠最勁, 捉左兩集都未捉到佢

Batman

頭一集嗰個壞人d科技都勁啦
d機械人殺左勁多超能人
Zero point energy又屈機

鄭中基

因為佢得科技無頭腦

冰條俠 打撚到Ironman咁

e夫人算唔算英雄

佢噴極冰都唔會有副作用已經贏九條街

佢好似仲大力過超能先生

第一集有講
如果佢自身太乾無水份既話
就噴唔到冰

今集佢噴唔停

再射就冰盡人亡架喇

佢一挑幾 就係好撚勁

冰～～條俠

超能先生係女權主義下無限被弱化